台灣人好偉大，成日都喺Youtube翻譯人哋嘅片

台灣最美風景

冇來源姐係抄，冇原作者批准都係抄

點解唔係就咁係原片加字幕？

樓主黎釣魚 ？

翻譯我覺得冇乜野
夠膽死收埋廣告費先仆街

好偉大

感謝大大無私分享

台妹心口都好偉大

無台仔翻譯班youtuber邊有咁多人識
台仔幫你宣傳仲要你批准？
youtuber應該分返紅比台仔

屌香港人唔識英文咩 睇咩字幕

肉肉的小瓜幫ben philips 翻譯

唔知有冇授權，都好多訂閱

其他人就copy 肉肉小瓜既片當自己

好似樓主咁醒目仔既人點會唔知youtube翻譯片係冇分紅呢

全部都有分紅，咪on9

我同fd一齊做一個都幾多人訂閱既翻譯channel，全部片都有開分紅（問過原作者拎授權）
youtube講過，只要原作者比就ok

推個幾個月前嘅post做乜

咁岩見到嘛